點解係美國隊草係犯法

聯邦法例係唔允許
但州例可以食

你咩邊到420？

你唔好過洲出去加拿大囉